外表老真係好麻煩

記得form5個時同同學去網吧
條八婆個個收學生價
但係同我講要正價
原因係我有鬚（其實汗毛嚟）
個牌明明淨係寫住 着住校服/有效學生證就有優惠
我明明兩樣都有

你個胸夠細啦 我唔好告你做童工

Btw
頭先又俾查飛狗check 學生八達通

我明
明明20 比人問係咪阿叔40尾

正評係俾：你個胸夠細啦 我唔好告你做童工

我接近3張 樣柒毒撚一名 留短髮比人當呀叔 留陰又比人當學生

半邊短髮半邊留陰平均返囉

我都有試過
做童軍幫長者清潔屋企
個阿婆問我做咗幾年野
問個madam幾時大學grad

多謝

On9
有咩可能 留陰會後生10幾20件

外表後生都好麻煩
成日去飲野都比d女話靚仔不過似小朋友
點知條女原來仲細我幾年
係咁叫我叫佢做姐姐

咁又唔好咁講
髮型真係好重要
試過個頭係陸軍裝
嗰排啲人當返我係正常年齡

你有女埋身喎

睇到都火滾
有女叫靚仔

童顏有時都未必好
廿六買煙仲比人問

屌 就係好多話我細個
D女係想搵返D成熟又搵到錢嘅男人架啦
個問題係佢地細過我
我又唔中意帶隻勞出黎曬

試過比professor問係咪跳級

同我一樣，啲細路叫我叔叔，果下聽到真係想同佢隔離個媽媽講屌你

食煙仲keep到童顏
Btw
介煙啦

汗毛毒撚
唔知點解毒撚d汗毛可以咁長咁猥瑣

成唔成熟咪又係睇錢同性格
有嫩口唔通唔食咩

事實上真係會以為我係小朋友無錢

我有時唔知啲細路係咪真心咁講
不過都習慣咗

咁我以前都係
以家留鬚成個鬼佬咁

我幫人買，我唔食

啲女人真係
加上仲要屈我俾正價

對唔住
誤會咗你